黃色救生艇英文係咩？

Yellow submarine

conscience recuse boat

conscientious recuse boat

human blood bread

yellow help 唔識串

Yellow object